# README #

Repositorio de pruebas con la librería babael de nodejs

### What is this repository for? ###

* Prácticas con babel
* compilar ecsmac6 y ver salida compatible con ecsmac5

### How do I get set up? ###

* instalar git, nodejs 6.1
* dependencias: babel, webpack, babel-preset-es2015